的士狗唔找毫子係咪老馮？

今日搭的士，$55.3俾$56佢，完全冇意思找錢，我開左門幾秒都未出行出，就係等佢找返7毫俾我，佢之後黑晒面問我係咪要找，我答佢睇錶收錢啦，$55.3你就收$55.3啦，調返轉我俾少3毫你得唔得啊？
條友俾返7毫我既時候好似我殺左佢老豆咁。宜家啲的士狗惡撚到

7毫唔係錢呀

係，大部分老奉唔找

吓，7毫子你都要，係咪乞兒黎?不嬲都收齊頭。
如果真咁介意就真係唔好坐的士。
試問而家邊度搵到咁多毫子返黎找俾客。

遇過司機4捨5入

咁你唔收人55，找返1蚊比人
你準備唔夠毫子係你問題 點解要乘客蒙受個損失

收55找1蚊囉

你準備唔夠錢找仲要怪返個客轉頭
關個客撚事?
你老母生著個是非黑白都唔識分
真係好慘

遇到最多係 有毫子就進一齊頭
有啲就5毛樓下當5毛 5毛以上就進一齊頭

試過有次搭 好似25.1咁上下
我比25諗住落車 佢話 25.1喎
拎多1蚊比佢 完全無撚意思找
即刻叫佢找9毫黎
屌你老母1毫都諗住進一

港共政府成日都話稅網窄，偏偏就俾只收cash 的的士佬逃稅

你做咩比少$0.1

成日都係咁
而家盡量都唔撚搭的士
Dc9最鐘意本來可能30蚊既 佢就專登渣前多少少或者停左車唔禁熄個錶 博佢跳多野收多一兩蚊

通常遇到$50.1 收$51

的士例無要求司機準備毫子。
司機真係貪你個幾毫子會發達咩。
要貪就做左黑的。
毫子呢d不嬲多除少補，方便找續。仲慢慢搵毫子找俾你呀?
有d 29.1收30，到30.8又收30。
做人咁斤斤計較做咩。
你又好想袋住d毫子咩?
我地做司機梗會預備d毫子對付呢d西客。
話你知，暫時預過2台客主動開口話收少d，都係大陸人。
一個車費29.1，話收29就得，另一個車費111.1，話收110就好。
對住呢d客，我一定收足佢，再找毫子俾佢問佢要唔要。
99.9%既乘客都唔會要求找毫子，不過呢個世界總有d另類人仕

DC9

食屎啦的士狗，屌你老母個臭化閪按錶收費啦
前世食咩屎今世做的士狗？

10次有10次都唔找

幾時無按錶收費?而家係你老馮都想找毫子姐。
與其去諗住個幾毫子，不如諗下點搵大錢啦。
攞返幾多程幾毫子夠你加大個M記?

原來唔找毫子都叫按錶收費

講到自己咁有品 請解釋的士狗拒載同呃隧道費
試過有次收貴我double隧道費 以為我唔知道 好彩平時搭開知道個價 同佢講翻先話計錯數 垃圾的士狗
唔好同我講一單還一單

為幾豪子嘈

唔係話的士佬唔抵屌

只係找豪子俾我，我覺得好麻煩，袋住做乜

毫呀豪，戇鳩鳩咁

點解釋呀，你好彩遇著個好人。

一個正評都冇喎你，傻鳩。
Btw,

唔係幾毫子問題 係原則問題

如果佢找比我而我唔要或者我話唔洗找 同佢唔找比我 跟本兩回事

你都係唔好坐的士啦，唔該。。。

要正評黎做咩？係咪講句公道說話都唔得

好多野都係彈性處理。
如果你咁有原則，你最好準備定d毫子俾司機等司機好做d。避免司機傷到你既玻璃心。

法例 寫明佢要有毫子找 洗撚我準備呀

你係咪唔知公道點解？公呀傻鳩，依家得你自己咋喎

咁無毫子係咪唔洗找呀？
有10個1蚊無毫子無抵觸條例。

通常由佢算 反正都唔想袋散子

咪係，以前都唔知幾多的士佬靠貪果啲毫子發達買樓呀!

按錶收費㗎柒頭
收多左叫濫收車資㗎

搭過85折的
咪錶係$284.2 之後當$285咁樣乘0.85之後再收我$243

全部的士狗都係仆街陷家剷嚟 全撚部都死撚曬佢啦屌你老母

負皮多撚到

幾毫子多數算鳩數啦
有次坐咗15x蚊的士 我比500蚊找
實找都起馬3張100蚊
條仆街冚家產找錢個陣接接埋埋咁比我, 駁我唔睇找幾多
我係佢面前灘返開黎數, 佢竟然夠膽死找少咗張100蚊
之後佢仲扮傻話拎少咗 我見佢都肯扮下傻就算鳩數無隊佢
各位巴打以後坐的士找錢唔好一下就收入袋, 仲要睇清楚係 50蚊定10蚊紙

月經

我屌你老母呀連登都有的士狗
幫你老母執骨啦

其實不論的士司機或乘客，大部分都唔會想收神沙，咁就好撚心班的士團體定價時不論起標同跳標都用整數。

你啲撚樣的士狗揸車都好撚彈性添
屌你老母

找真係冇問題，找親俾客都話唔要，真係未遇過會收

我平時遇到啲師傅都係收平我
成日話靚女，廢事你袋住啲銀仔咁重，八十一個幾收你齊頭八十啦

係，搭十次有十次都係唔找毫子

上次搭左91.2 我比100 佢找10蚊紙

試過綠的無跳錶， 佢話 「21蚊呀」
你覺得呢

不過的士佬都有好人，一千個有一兩個咁
試過標啱啱過咗100就停錶，照收我一百
又試過的士佬堅持找足毫子，難得一見好人，最後兩個我都比多20蚊貼士

綠的仲衰
跳親都5毫尾 老馮收多5毫

無錯
南京大屠殺班皇軍都有好人㗎

咁點解跳標要有毫子位
不如齊頭咁跳標啦

真係坐一千次先遇到個
一千零一次：$61 俾一百佢 佢找番$40
全程車都有傾有講既

的士佬真係好撚好笑
唔找錢俾你為你好咋
要快上快落不如裝八達通啦屌你老母

係就報警啦 拎上黎講喎

有啲的士狗真係好撚閪 (樓上就有一隻)
收錢奉旨round up
好嘞到個客無毫子俾round down
又鬼殺咁嘈屌晒老母咁
根本十個的士狗九個都係毫子都貪嘅乞衣

哇 屌你老母
呢啲即刻唔撚落車 直去差館
仆街啦 DC9

0.1都要收足
你幾毫子都貪就收鳩皮啦

搵大錢喎

貪返幾多程一毫子先夠你換條合金鈴

唔好貪果幾毫子呀嘛

下次遇到d西面的士狗叫佢找毫子
找完即刻係佢面前dump出街

你俾多就得
佢收少就唔得
的士狗邏輯好撚好笑

利伸：非迫不得以都唔坐但一定袋夠毫子係身掉的士狗

我遇過個司機四捨五入找番畀我

人地的士狗齊心擺工
你地就繼續做奴隸

如果係26.5佢就收你27蚊
但你啱啱好俾26.5佢又會屌鳩你㗎喎

樓上隻的士狗嬲嬲豬 好撚好笑

我冇要求你找毫子係我豪比你，而唔係老馮
前兩日已經進化到47.8比50佢都唔找
題外話：試過比個仆街以為我唔識路，三十幾蚊路兜到六十
利申：一向冇要求找，純粹認為唔洗你找係人情，要你找係道理

屌你老母原來啲的士狗咁撚串 我以後都唔撚截的士 坐uber 唔撚洗拎cash呀！

DC9全面進場

DC9邏輯：
個客要毫子（神沙都要正乞衣）
自己食人毫子（冇問題）

Sorry上面寫錯，DC9邏輯邊有「客」

不嬲佢地玩四捨五入好似
例如50.4會找50比我

弱智dc9全面進場

有次搭係203 我比205
佢唔找比我個死仆街

Dllmch 唔撚找毫子正仆街

認真問，跳到25.1咁零丁架咩？

試過$0.1尾我俾少1毫佢但又冇屌我

所以digital transactions 好重要
依家香港先肯推（因為支那推支那寶同微訊），真係思想超脫

試過的士一百蚊冇錢找 佢話岩岩開工 叫我落車去7仔唱 搭的士仲浪費我時間都算 佢個錶仲要我唱錢期間唔停 我即刻影低哂佢d資料報警 佢完全唔撚驚 叫我影哂佢 最後俾左封警告信佢

但重點係浪費左我成粒鐘 屌你老母 咁我搭的士做咩

永遠都係round up 無round down 真係on99

試過遇到本身係73.3 但靜係收左我70

啱啦，到時咪唔會人手過盛

人地唔要求係費事出聲 唔代表你唔找係啱
四捨五入嘅都算 1毫收人1蚊咁你食屎啦 俾少1毫你又得唔得丫 貪心就貪心啦
你理得我要毫子有無用？
我就係偏啲毫子專係俾的士錢
仲有 就係你班的士佬唔整八達通機同信用卡機先出現呢啲問題

所以俾卡

唔想找毫子但又收毫子

係突一毫子都收夠你一蚊 的士狗

又好似好有道理，我次次搭都由佢，下次叫佢找先

四捨五入都算合理
上捨入真係仆街嚟

連登多乞兒 唔洗咁認真

做狗做到你咁理直氣壯
留番d毫子去供樓啦 睇你條柒頭都係負資產

點解的士仲未搞八達通 到底八達通公司係有幾垃圾
Alipay就黎取代你啦on9

十個有九個都係四捨五入
有時唔趕時間就自己真係搵齊啲毫子比佢算

屌，你打工都會做錯野啦，佢收錯錢就一定錯架啦，但係無指證佢係慣犯既證據下咪當佢無心。咁就垃圾的士狗？

其實我諗大部份都四捨五入嫁啦
邊有咁多凸1毫收1蚊丫

做乜咁多人負皮 女仔冇人權？

唔找冇問題 當大家少個麻煩
但唔該唔好當老奉
要你找就眼超超
係心態問題

含柒啦，的士狗

因為收平通常好爽快 好少咁多嗲

成日都遇着啲口水佬師傅

啲仆街連一毫都會進一收多一蚊

屌你老母 的士狗收皮啦
咩叫老馮找毫子？本來就應該要找
你唔撚找毫子重叫按錶收費？
弱智仔

你靚女呀嘛

得未呀？

會唔會係啲人太睇少個幾毫子
每次都叫個司機唔使找
久而久之就變左老奉

早幾日試過$41
仲要停車嗰刻先跳

咁我比50
佢問我有冇1蚊 咁我話冇
佢找撚左8蚊+5個1豪子

呢個就係現金落後嘅地方
轉用電子支付就冇問題
電子支付一樣可以逃稅

搭得的士都唔會care嗰幾毫
當然你絕對有權問佢攞返

問題係佢地老撚奉上捨法
1毫都進1

多謝你啊，聖誕快樂啊

戇柒鳩 個錶寫26.4 你收人27 咁有冇按錶收費呀？

成日都遇岩傾的士佬收少十蚊咁 好正常
試過遇過個佢last day 收少我成五十蚊

絲打做多咗

真事啵 吹足全程車水嗰啲實會收平
你特登提自己靚女好意思講我

大部份都好撚鳩屎
到目的地都要借d易推前少少,搞到跳多一次標,又唔找毫子

無端端比多左幾蚊

基本上好少可會收齊頭數，預備毫子找俾客好應該啫 一係就遮撚住個小數位佢，永遠收整數

貪d毫子真係好斤斤計較
窮撚心態係咁
一個崩都唔可以蝕俾人
不嬲都係一毫都進多一個位嫁啦

月頭搭程的士，唔肯定幾錢，是但當$56.3咁啦

我一上車嗰下佢已經嫌嗰個位隔涉唔想車，但佢又只係自己口噏噏咁，所以我冇出聲

之後揸得勁快，有時候就快慢快慢咁。過減速帶都唔減速直接衝過去，成架車就係咁拋起。轉彎都冇乜點減過速。我出過聲幾次，佢都冇理過我

後尾去到有個位，我話要「落斜」，佢聽咗做「落車」。咁誤會啫我咪講多次，但佢又好唔耐煩咁喎

到最後，我摷埋散銀咁俾咗$106.3佢，要佢找$50，佢話「又咁多銀仔毫子」 我話「其實我依家都俾足錢你吖，你找張50蚊紙唔方便？如果我唔俾銀仔毫子你，你係咪找足？係嘅你照找啦。」
佢冇出聲，停咗5秒左右，好躁咁拎咗張50蚊紙俾我。
全程車佢最好嘢就係冇正面鬧過我，但自己又喺度發脾氣…
我落車之後佢隔住玻璃窗手指指好似鬧緊我咁，我聽唔到，行返過去問佢「點樣？」 佢又唔出聲，真係痴線

其實為咗搭的士唔使嬲，我對的士佬都好好好好態度。平時仲特登儲下散銀毫子，想落車俾足，唔使又鬧人唔找足，搞到自己心情唔好。
但依家有啲的士佬真係好過分，都唔好話咩態度好唔好，佢又唔係一定要態度好嘅。不過揀客、坐地起價、round up呢啲犯法嘢佢當老奉就真係好痴線。

唔好侮辱狗

南京大屠殺有無發生過都係一個問題啦

香港人以前講效率
依家就....
無計真係中國化

的士佬零捨一入是常識

濫收車資都咁多廢話

的士狗低賤到仆街

上面個dc9學人講賺大錢

我又冇乜試過一毫子會比的士佬收多一蚊，前幾日朝早搭完80.1，我比100佢都找20蚊比我。

老實講我唔太介意果幾毫，找比我都懶得拎。當然最好就有八達通，大家都唔駛煩

Dc9出沒

認同，所以的士佬應該唔收嗰三毫

利申: 遇過真係有的士佬唔收

無毫子找比人個收費直接變整數算啦 而家咁樣多一毫子又要比多一蚊

試過$130 俾$550 的士狗夠膽找$20

話睇唔到係$500

可能我搭的士少 遇到嗰啲都唔收我毫子
姐係$55.6 收我$55
同埋俾錢嗰陣會講要俾幾多 唔洗咁肉酸

試過有一次到站70尾 我已經拎定80蚊諗住少少錢唔洗找
屌你個的士狗慢慢泊車
我: 咁落就得啦 唔洗泊到咁靚
的士狗: 你唔好咁心急住先
最後80蚊唔夠找 我又無散銀 俾左90蚊佢 但佢竟然無意識想找錢
成日話的士佬都有好人 但邊個未遇過仆街的士佬？ 通常都係廢老搞搞震

一兩蚊都好撚麻煩架。

不過我覺得你係曲

撚dc9

反而呢排班的士佬唔收毫子
55.3 佢收55

跳1.4 同2 你想變樣？

30.8你會收30?含撚啦

我係的士佬收$55算
就算$55.9
收$55算
廢撚事煩

四捨五入
1蚊

就係因為唔找毫子 所以先無的士佬肯裝八達通機

當每日找少20蚊毫子數 一個月都袋多幾舊水

啲撚樣肯先算

uber

十個有十一個都係round up

找比你到時又開PO話的士狗當你乞兒玩9你

屌 我有次勁離譜 上車同佢講去學校
佢成程車問我識唔識行邊條街邊條街 你返個度應該要知咖啦 我心諗鬼知咩 教埋你點去好未
最後37個幾定唔知38 俾左40佢佢同我講：教左你咁多野 袋錢入你袋啊
我屌9佢：我當豪俾乞丐啊

咩撚野無毫子？
咁payme/ wechat/ Alipay 唔撚得？
有QR code 搞掂

一係就開車前講撚定

最好笑係你禁岩有豪子比佢
佢會黑返你面
好似搞到佢搵少左咁

咁佢唔帶1蚊2蚊5蚊開工係咪可以round up收齊頭?

如果唔收毫子唔找毫子咁個收費表可以作廢啦 重訂過距離 然後1蚊2蚊咁跳囉

咁你做人又斤斤計較d毫子？
eg.$40.6
方便找續就要客就要比齊頭41
點解唔係你地就個客，收40，唔收毫子？
dc9係做服務業㗎，要個客就你？

抵你做dc9，我依家搭親都係搭uber

搭的士真係一場心理戰

試過張單明明寫48.x
佢收我50